\documentclass[oneside, 12pt, a4paper]{book}

\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[babel]{csquotes}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pdfx}

\usepackage[backend=bibtex]{biblatex}
\addbibresource{bibliography/bibliography.bib}
\bibliography{Bibliografia}

\usepackage[linesnumbered]{algorithm2e}

\usepackage{color}
\definecolor{bluekeywords}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{greencomments}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{redstrings}{rgb}{0.9,0,0}

\lstdefinelanguage{FSharp}%
{morekeywords={let, new, match, with, rec, open, module, namespace, type, of, member, % 
		and, for, while, true, false, in, do, begin, end, fun, function, return, yield, try, %
		mutable, if, then, else, cloud, async, static, use, abstract, interface, inherit, finally, val },
	otherkeywords={ let!, return!, do!, yield!, use!, var, from, select, where, order, by },
	keywordstyle=\color{bluekeywords},
	sensitive=true,
	basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
	breaklines=true,
	xleftmargin=\parindent,
	aboveskip=\bigskipamount,
	tabsize=2,
	morecomment=[l][\color{greencomments}]{///},
	morecomment=[l][\color{greencomments}]{//},
	morecomment=[s][\color{greencomments}]{{(*}{*)}},
	morestring=[b]",
	showstringspaces=false,
	literate={`}{\`}1,
	stringstyle=\color{redstrings},
}

\lstdefinelanguage{json}
{
	basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
	breaklines=true,
	tabsize=2
}

\begin{document}
	
	\frontmatter
	
	\title{Validatore per programmi funzionali su tipi di dati algebrici}
	\author{Marco Taddei}
	
	\mbox{}
	\nocite{*}
	\thispagestyle{empty}
	
	\begin{center}
		{ \LARGE \uppercase {Universit\`a degli Studi di Milano}} \\
		\uppercase  {Facolt\`a di Scienze e Tecnologie} \\
		\vskip 0.5 cm
		\centerline{\includegraphics[height=20mm]{support/logo}}
		\vskip 0.5 cm
		\uppercase {Corso di Laurea Triennale in Informatica}
	\end{center}
	
	\vfill
	\vskip 1.5 cm
	\begin{center}
		{ \Large \uppercase {Validatore per Programmi Funzionali su Tipi di Dati Algebrici}}
	\end{center}
	
	\vfill
	\vskip 3 cm
	\begin{tabular}{ll}
		{\large Relatore:} & Prof. Alberto MOMIGLIANO\\
	\end{tabular}
	
	\vfill
	\vskip 0.5 cm
	\begin{tabular}{l}
		\hspace{9cm}{\large Tesi di Laurea di:}\\
		\hspace{9cm}{\large Marco TADDEI}\\
		\hspace{9cm}{\large Matr. Nr. 810084}\\
	\end{tabular}
	
	\vfill
	\vskip 2 cm
	\begin{center}
		\sc anno accademico 2016-2017
	\end{center}\vskip.5in
	
	\tableofcontents
	
	\include{chapters/ringraziamenti}
	
	\mainmatter
	
	\part{Idea e funzionamento del programma}
		\include{chapters/introduzione}
		\include{chapters/chapter2_new}
		\include{chapters/chapter3_new}
	\part{Funzionalit\`a aggiunte}
		\include{chapters/chapter7}
		\include{chapters/chapter6}
	
	\backmatter
	
	\include{chapters/conclusione}
	\printbibliography[heading=bibnumbered]
	

\end{document}